為咗支持南韓 本人 食咗十幾罐泡菜

同埋j咗廿幾次 Kpop

敵人反對的我哋就要擁護

北韓反kpop
即係同我作對

on9

花式自殺

同kpop淫娃做左十幾次愛

印仔條女